有無人食奇異果連皮食？

我覺得皮重好食過啲酸到仆街嘅肉，啲肉青bb好似中咗輻射咁

淨係食皮架 D肉一向唔多食

淨係食皮都可以咁肥？

吓 我成棵連根食架喎#ng
渣ga

淨食皮

剩食毛

唔係不嬲都連皮食？

巴打點樣淨係抆啲毛出黎食？

用鉸剪剪出嚟

洗完
切頭切尾就咬

鬼佬多數連皮食

所以話你唔識食
識食奇異果 根本就唔會問呢啲問題

通常剪毛需要幾耐到？

食開黃肉奇異果 好食好多

有冇落後咗啲
用脫毛膏啦

其實有咩分別

淋啲甜啲好多汁

我洗下佢就咁食，係懶唔想搞

新西蘭人連皮食
用百潔布水下擦走啲毛

營養價值差好多喎

榴連米又甘食

哪有錢，又無idea

米你老母

奶佢啲毛